玩勇者鬥惡龍3定11

自從出左11後就將成個世界觀改寫，11先係初代作，係咁我係咪要玩左11先再到真結局呀母叫偽初代勇者起身玩翻3代?

唔好，你咁做只會一頭霧水，
照返1，2，3，11咁玩就得